% Encoding: UTF-8

@Misc{booke1,
 title = {Марк Лутц Изучаем Python. / Пер. с англ. – СПб.: «Символ-Плюс», 2011. – 1280.}
}

@Misc{booke2,
 title = {Эрик Фримен. Учимся программировать с примерами на Python /  Пер. с англ. Василенко И. В., Гинзбург В. Р.— М: «Диалектика», 2020. —  640.}
}

@Misc{Matplotlib,
 title = {Matplotlib [Электронный ресурс] Википедия — свободная энцциклопедия. Режим доступа: \href{https://ru.wikipedia.org/wiki/Matplotlib} {https://ru.wikipedia.org/wiki/Matplotlib}.}, urldate = {2024-03-10}
}

@Misc{Python,
 title = {Python [Электронный ресурс] Википедия — свободная энцциклопедия. Режим доступа: \href{https://ru.wikipedia.org/wiki/Python}{https://ru.wikipedia.org/wiki/Python}.},
 urldate = {2024-03-10}
}

@Misc{CSV,
 title = {СSV (Comma-Separated Values)  [Электронный ресурс] Topexpert. Режим доступа: 
\href{https://topexpert.digital/wiki/csv/}{https://topexpert.digital/wiki/csv/}.},
 urldate = {2024-05-10}
}


@Misc{csv,
 title = {Как создать и сохранить файл CSV  [Электронный ресурс] Skillfactory. Режим доступа: 
\href{https://blog.skillfactory.ru/glossary/csv-format/}{https://blog.skillfactory.ru/glossary/csv-format/}.},
 urldate = {2024-05-10}
}


@Misc{Синтаксис,
 title = {Синтаксис языка Python [Электронный ресурс] Pythonworld. Режим доступа: \href{https://pythonworld.ru/osnovy/sintaksis-yazyka-python.html}{https://pythonworld.ru/osnovy/sintaksis-yazyka-python.html}.},
 urldate = {2024-05-10}
}

@Misc{библиотеки,
 title = {Полезные библиотеки для Python [Электронный ресурс] Skillfactory. Режим доступа: 
\href{https://blog.skillfactory.ru/top-29-bibliotek-dlya-python-chem-polzuyutsya-razrabotchiki/}{https://blog.skillfactory.ru/top-29-bibliotek-dlya-python-chem-polzuyutsya-razrabotchiki/}.},
 urldate = {2024-05-10}
}

@Misc{Документация,
 title = {Работа с документацией в Python: поиск информации и соглашения [Электронный ресурс] Eldf. Режим доступа: \href{https://eldf.ru/doc\_python}{https://eldf.ru/doc\_python}.},
 urldate = {2024-05-10}
} 

@Misc{GUI,
 title = {Обучение Python GUI [Электронный ресурс] Pythonru. Режим доступа: \href{https://pythonru.com/uroki/obuchenie-python-gui-uroki-po-tkinter}{https://pythonru.com/uroki/obuchenie-python-gui-uroki-po-tkinter}.},
 urldate = {2024-05-10}
}

@Misc{Модуль,
 title = {Модуль csv - чтение и запись CSV файлов [Электронный ресурс] Pythonworld. Режим доступа: \href{https://pythonworld.ru/moduli/modul-csv.html}{https://pythonworld.ru/moduli/modul-csv.html}.},
 urldate = {2024-05-10}
}

@Misc{TK,
 title = {Tkinter [Электронный ресурс] Википедия — свободная энцциклопедия. Режим доступа: \href{https://ru.wikipedia.org/wiki/Tkinter} {https://ru.wikipedia.org/wiki/Tkinter}.}, urldate = {2024-05-15}
}

@Misc{Меню,
 title = {Виджет Menu [Электронный ресурс] Metanit. Режим доступа: \href{https://metanit.com/python/tkinter/2.18.php} {https://metanit.com/python/tkinter/2.18.php}.}, urldate = {2024-05-15}
}


@Misc{М,
 title = {Виджет Menu в tkinter [Электронный ресурс] Younglinuxt. Режим доступа: \href{https://younglinux.info/tkinter/menu} {https://younglinux.info/tkinter/menu}.}, urldate = {2024-05-15}
}

@Misc{P,
 title = {Позиционирование. Pack [Электронный ресурс] Metanit. Режим доступа: \href{https://metanit.com/python/tkinter/2.4.php} {https://metanit.com/python/tkinter/2.4.php}.}, urldate = {2024-05-15}
}

@Misc{E,
 title = {Поле ввода Entry [Электронный ресурс] Metanit. Режим доступа: \href{https://metanit.com/python/tkinter/2.8.php} {https://metanit.com/python/tkinter/2.8.php}.}, urldate = {2024-05-15}
}

@Misc{F,
 title = {Функции и их аргументы [Электронный ресурс] Pythonworld. Режим доступа: \href{https://pythonworld.ru/tipy-dannyx-v-python/vse-o-funkciyax-i-ix-argumentax.html} {https://pythonworld.ru/tipy-dannyx-v-python/vse-o-funkciyax-i-ix-argumentax.html}.}, urldate = {2024-05-15}
}

@Misc{MessageBox,
 title = {MessageBox [Электронный ресурс] Metanit. Режим доступа: \href{https://metanit.com/python/tkinter/5.2.php} {https://metanit.com/python/tkinter/5.2.php}.}, urldate = {2024-05-15}
}

@Misc{Файлы,
 title = {Работа с файлами [Электронный ресурс] Pythonworld. Режим доступа: \href{https://pythonworld.ru/tipy-dannyx-v-python/fajly-rabota-s-fajlami.html} {https://pythonworld.ru/tipy-dannyx-v-python/fajly-rabota-s-fajlami.html}.}, urldate = {2024-05-15}
}

@Misc{pyinstaller,
 title = {Превращаем Python-скрипт в исполняемый файл [Электронный ресурс] Thecode. Режим доступа: \href{https://thecode.media/pyinstaller/} {https://thecode.media/pyinstaller/}.}, urldate = {2024-05-15}
}

@Misc{pyinst,
 title = {Исполняемый файл [Электронный ресурс] Habr. Режим доступа: \href{https://habr.com/ru/companies/slurm/articles/746622/} {https://habr.com/ru/companies/slurm/articles/746622/}.}, urldate = {2024-05-17}
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:biblatex;}
